Attendre que 2 joueurs se connectent
Lancer le départ
Gérer les pièces disponibles (l'aléa commun)

Transférer la position et la rotation de chaque pièces
Appliquer les bonus (appel de bonus)
synchroniser les scores entres eux

attendre que les 2 joueurs perdent
/ attendre que le dernier joueur à jouer ait un score supérieur à l'autre

Déclencher la séquences de fin


// Network

- Démarrage Server (/ Host) 
- Connection client
- (gestion pseudonyme)
- Attente connection second client
- Démarrage partie
- Partage RandomSeed ? / Spawn pièce
- Déplacement Object
- Rotation objet
- Vérification retrait ligne ?
- Update Score ?
- Finalisation partie
